###########################################
# Syntax Coloring Map For Accessory Shield
###########################################

###########################################
# Datatypes (KEYWORD1)
###########################################

AccessoryShield	KEYWORD1
accessoryShield	KEYWORD1
Oled	KEYWORD1
TemperatureUnit	KEYWORD1
JoystickMode	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

begin	KEYWORD2
end	KEYWORD2

readPot	KEYWORD2

setRGB	KEYWORD2
getRGBstate	KEYWORD2
redON	KEYWORD2
redOFF	KEYWORD2
greenON	KEYWORD2
greenOFF	KEYWORD2
blueON	KEYWORD2
blueOFF	KEYWORD2

buzzerON	KEYWORD2
buzzerOFF	KEYWORD2
playBuzzer		KEYWORD2
getBuzzerState	KEYWORD2

relayON	KEYWORD2
relayOFF	KEYWORD2
getRelayState	KEYWORD2

getJoystickValue	KEYWORD2
getJoystickStateStr	KEYWORD2

getTemperature	KEYWORD2
getHumidity	KEYWORD2
getEnvironmentalData	KEYWORD2
convertTempCtoF	KEYWORD2
convertTempCtoK	KEYWORD2
convertTempFtoC	KEYWORD2
convertTempFtoK	KEYWORD2
convertTempKtoC	KEYWORD2
convertTempKtoF	KEYWORD2
computeHeatIndex	KEYWORD2

oledBegin	KEYWORD2
oledCommand	KEYWORD2
clearOledDisplay	KEYWORD2
invertOledDisplay	KEYWORD2
oledPaint	KEYWORD2
startScrollRightOled	KEYWORD2
startScrollLeftOled	KEYWORD2
startScrollDiagRightOled	KEYWORD2
startScrollDiagLeftOled	KEYWORD2
stopScrollOled	KEYWORD2	
dimOled	KEYWORD2
oledDrawPixel	KEYWORD2
drawFastVLineOled	KEYWORD2
drawFastHLineOled	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

# DHT11 constants
DHT11_TEMP_CELSIUS	LITERAL1
DHT11_TEMP_FARENEITH	LITERAL1
DHT11_TEMP_KELVIN	LITERAL1
DHT11_CHECKSUM_ERROR	LITERAL1
DHT11_GETTING_DATA_ERROR	LITERAL1
DHT11_TIMEOUT_ERROR	LITERAL1
DHT11_ACK_RECEIVED	LITERAL1
DHT11_DATA_READ	LITERAL1

# RGB led constants
LED_ON	LITERAL1
LED_OFF	LITERAL1
RED_LED	LITERAL1
GREEN_LED	LITERAL1
BLUE_LED	LITERAL1

# Joystick constants
JOYSTICK_NONE	LITERAL1
JOYSTICK_UP	LITERAL1
JOYSTICK_DOWN	LITERAL1
JOYSTICK_LEFT	LITERAL1
JOYSTICK_RIGHT	LITERAL1
JOYSTICK_PUSH	LITERAL1
JOYSTICK_NONE_OR_DOWN	LITERAL1
